[space仔]求過來人教溫food and nutrition

FNB 14份notes 份份都50幾頁
鬼佬lawrance d notes 又一舊舊
溫左幾份已經唔記得上幾份講咩

Lawrance啲野都唔算難啦，背曬就得

有時背完都唔係出番筆記果啲
btw星期日同一考完 得番兩日溫fnb 仲有四課未睇過

背

屌我都係 考完aq ge 再考fnb

讀緊佢果個part time degree